[Minecraft] 全港唯一可以一人一票選總統嘅Server

伺服器名稱：大西北和牛聯邦共和國
遊戲版本：1.15.2
伺服器性質:國家RPG生存
連線位址：
最高遊玩人數：50人
開放時間：24小時全天候開啟
----------------------------------------------------------------------
Discord:
官網:
----------------------------------------------------------------------

你係咪好想要公民提名？你係咪好想體驗五人之下(管管)萬人之上嘅感覺？
如果係嘅話，依個server就好啱你！
依個server有唔同玩家一齊寫成的憲法，絕對民主自由。
除了總統外，你都可以參選州長、國會議員等公職，亦都可以籌組政黨。
如果你唔想玩政治嘅話，當然你可以當依個server係原味生存。

[center]----------------------------------------------------------------------

如果你想進一步認識我地嘅話，記得睇我地嘅官網啊

[size=5]大西北和牛聯邦共和國伺服器歡迎您嘅加入